係咪得CSL用到上台Esim plan？

如題

係咪收$18果隻

smartone唔係都得咩